會唔會有人想一齊去旅行?

背包客棧果D group留咗contact冇人覆
九月想去台灣，或者十月/十一月去日本睇紅葉

巴打就自己去啦

自己去罷啦
同fd去都有排煩，唔識嘅收硬皮

9月尾我會去台灣睇水樹

唔想同巴打去